想寫封信解決咗佢，唔想再拖，比啲意見嚟

曾經分過手
佢話已經唔係個種愛
之後挽回返
最近呢排佢讀書開始好忙
但好難先約到佢出街
仲要係陪佢溫書...連wtsapp都hea鳩我
我又唔敢煩佢
但係我知佢會同fd傾下計
我係佢心目中已經連狗都不如

其實我知冇乜機
所以想解決左佢...聽日係我地一年5個月
諗住寫封信同佢話我會努力等佢
除非佢覺得再行唔到落去
就直接啲同我講
一刀斬斷佢

比啲意見嚟

寫乜撚野信呀

灑脫d 飛左佢啦

好柒啊

散就散，898

咁後生, 搵過個囉

其實你掉轉諗就明

一個你已經唔再鍾意既人, 佢話等你, 你會點?

感動? 定煩?

就係有個諗法
如果佢真係唔愛我
點解仲要同我出街，應我wtsapp
直接唔好理鳩我咪得

就係想巴打屌醒我

如果我唔再鍾意佢，我會直接分手

諗都唔好諗，男人嚟，灑脫少少ok?
寫信咁柒，畀人地當廢紙？
嗱嗱聲識過條新女好過啦

其實你同佢而家狀態同分手無咩分別, 係爭一句JE

我男朋友都最近甘對我 日日留係屋企 又訓唔著 我好肯定佢有不停同朋友傾計 但對我就得果幾個字

樓主唔好等啊 你值得更好
佢都唔識珍惜你

唔好再煩住人啦

人地想明顯想飛你
而你心底一早知答案

你咪有尊嚴悄悄地離開咪算

仲搞咁多野

真係想解決既就約出黎食餐飯，一五一十講清楚啦

寫乜鳩信 多鳩餘

個朋友男定女先

好心你收皮啦
明知都係果種感覺就算撚數啦
你估你好撚愛佢咩
你想同佢屌閪姐
等乜鳩 過一年咪又係大家都有第二個

就係唔想淡淡分開
我就係想有個儀式咁正式話比自己聽
我已經係分手

「我係佢心目中已經連狗都不如
諗住寫封信同佢話我會努力等佢」
講得出呢啲說話 連做男人都冇資格啦
值得更好？憑咩？
冇女人會鐘意一個冇尊嚴嘅狗都不如嘅生物

諗住聽日約佢出黎食完飯就講or寫信

我係佢就會同你講「咪鳩煩啦 」
分咗手仲搞咁撚多野
婆婆媽媽

咪就係全部都係「你想」

嗱，你直接send個message話要同佢分手

如果佢緊張你，咁嚴重，佢一定求你唔好離開

如果佢無反應，咁你都知咩事啦

但我覺得你仲未肯面對現實

我明你感受
一早講死撚左條心咪得囉
係要玩弄人感受
一句說話都夠人諗到七零八落
狗西

全部都係你想你想你想
你有冇諗過人地點諗?
你都知自己狗都不如
仲係咁撚自私要煩住人
就抵你分手啦
屌撚醒你
唔好以為寫到自己好專一好痴情好慘條女會可憐你
只會覺得你好撚戇鳩
煩撚住曬

會唔會係你一相情願？

以為你講辭職....

我出番去先

應該係男既 但都會搞到我好似連個朋友都不如甘 唉

直接決絕d講咪得囉 搞咁多野

上FB問啦ON99

我尋晚決定
面對緊架啦
就係知巴打講野夠直先想你地屌柒我
等我醒啲

個啲諾言真係唔撚過
屌

但男仔有時係咁
唔鐘意wtsapp傾

搞呢d覺得自己係大情聖咩
仲愛你既妹妹仔可能會覺得咁樣你浪漫
但其他就肯撚定只係覺得你係煩膠...仲好柒..
好似關家姐咁唔敢睇落去

Ok

“今紅葉將開之時，
伊的身體可好？

聞汝久駐於書塾之中，
然未及答吾whatsapp之事者，
由是惶恐。

今情已斷丶血可流，
蓋以此信以絕余之情也

吾始聞汝名，
以為賢，
然皆不足用。
吾去矣！”

寫完封信會覺得你仲煩

其實我都覺得樓主唔好寫信
直接同佢講好啲

但除左whatsapp之外我地已經唔傾電話
已經無用咩其他方式傾計

都係得出街先有得講野，有時佢啲fd知佢啲野仲快過我

如果決定同佢分手，寫封信都係一個好好既做法。
優雅地離場都係對你自己同你愛過既人一重尊重。

即使唔可以再一齊走落去，都唔好不明不白咁自動消失。
清清楚楚說分手，大家再重新另覓另一半。

我建議你將你地曾經一齊開心既經歷寫低。
封信既象徵住你地兩個人曾經有過既快樂時光，將快樂化作文字再回味最後一次，之後放低。
之後封信點處理都好，掉左佢，燒左佢都無所謂。
反正所有曾經有過既，都己經過去。

可以既話約佢去番最初第一次約會既地方，係曾經最甜蜜既地方開始同結束。

分手要決斷，唔好拖泥帶水，唔好提要等佢，要佢決定之類喇。
你要有勇氣去做決定，要放人家走，就唔好講要等佢回心轉意，咁樣只係要放佢，又要用條線拉住佢。你如果愛佢，分手都要令佢好過一啲，唔好比佢有壓力。

我之前有戴佢出去同fd食下飯 佢都好似好冷淡甘 全程不停要我氹佢甘 撩佢講野 仲要早走 但佢個陣唔舒服

解決應該係分手，唔係做死狗

分手都搞咁多野
成個女人咁婆婆媽媽
條女都hea鳩你咯
你仲懶係情聖咁寫信分手
你都知你喺條女心入面狗都不如
你仲妄想以為襯分手做多小小野就可以提升返自己個價值？
根本係冇可能
由你之前嗰次分手之後
仲一廂情願去復合就已經錯晒
一錯再錯
條女對你根本don't give a shit

其實係因為唔想講錯野
同埋1999
所以就想好頭好尾

你有冇同佢討論下呢樣野

巴打好多謝你
我都希望大家好頭好尾

收到信睇完掉垃圾桶，全程只需一分鐘

佢話個排唔舒服同屋企有啲事
甘我咪由得佢囉 如果咪我又會變成個唔識體諒既女朋友

咁易好頭好尾咩 都要睇對方點 有時都係有一邊係仆街

理鳩佢呀，做好自己，心安理得